［轉載］究竟TVB借咗錢俾間咩公司

借位
毋忘元朗恐襲事件

原來［黃金經濟圈］唔包呢啲舖

9厘息，我都想買。

無聊咁睇睇
間野2018年啲數先岩岩12月先post 出黎
有24億bond 同CB要2019年入面還
點睇都還唔到, 除非refinance
無2019 interim 睇，唔知年中點
再search 下新聞, 屌, 根本就係垃圾

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

乜商譽都可以當資產？
重要總共120億有超過70億都係商譽

btw, 睇人仆街最開心，重要係CCTVB

可以 中電早前跌都關澳洲業務商譽下降事

但係資產超過一半都係商譽，咁撚伏，係我就唔撚借

當intangible asset 但係佢個名值唔值70億呢？

Push